勞工統計局說什麼時候開始計數沒有正確的答案。副總統辯論：重點和事實核查|科爾比·伊特科維茨、安妮·吉蘭、馬特·維瑟、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納| 2020年10月8日|華盛頓郵報
答案是我們必須對燃燒化石燃料採取一些措施。南極的綠色——第90期：綠色的東西| Marissa Grunes | 2020年10月7日|鸚鵡螺
對於賓夕法尼亞大學材料科學教授舒洋和作為優化產品分析進化結構中心的負責人來說，這個城市熱問題的答案是在城市尺度上的仿生設計。模仿是環保主義最真誠的形式——第90期：綠色的東西|阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊| 2020年10月7日|鸚鵡螺
查看相應的答案還可以告訴你谷歌認為哪些內容值得發佈，以及你的競爭對手可能是誰人們也會問“盒子：排名、優化和跟蹤提示”| George Nguyen | 2020年10月7日|搜索引擎土地
一些研究表明，這個古老問題的答案可能會透露出一點你的個性。作為一個愛貓或愛狗的人對你有什麼評價| Kat Eschner | 2020年10月7日|科普
我們需要恢復和培養這樣一種觀念，即對糟糕的演講的正確答案是更多更好的演講。個人電腦警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸
以越南戰爭的主要衡量標準為例，死亡人數最終無法回答這一戰略是否奏效。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
這名記者在週二早上敲響了威爾金斯家的門，但既沒有得到回答，也沒有收到一支獵槍的商業目的。7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|詹姆斯·希頓| 2015年1月7日|每日野獸
他們已經知道答案，但他們知道，通過假裝無知，他們可以製造關於這個問題的所有爭論。巴頓·奧斯瓦爾特在諷刺作品《威廉·奧康納》2015年1月6日《每日野獸》中與保守派鬥爭
薩頓給出的最好答案是牧師約翰·羅奇·斯特拉頓在1918年發表的聲明。福音啟示錄全是你的錯|傑伊·邁克爾森| 2015年1月4日|每日野獸
歌利亞不肯回答；都柏林號說，部隊正在撤離，我們根本無法與士兵取得聯繫。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我彎下腰問他感覺如何，但他沒有回答，顯然也不記得我了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
回答最後一個問題，為什麼人們的供給不均等？《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
水手們都驚呆了，問了我一千個問題，我都不想回答。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
希斯沒有理會她回答的尖刻語氣，坐在他們旁邊的沙發上。責任感|亨利·麥克斯韋·鄧普西（又名哈里·哈里森）